光頭警長出figure

有無人買？

似條撚呀

如果同呢件object 合體，crossover 又即刻有貨，一定賣通街。最好有埋林奠版

「这是正式发行的驚差紀念品嗎？」

屌
發神經

啱啱買左支氣槍，頭痕緊拎咩做目標